英國首相Boris Johnson確診

人在英國，都唔知笑好定喊好

連自己都燈埋

最撚驚係英女王